美國務卿蓬佩奧指「中共威脅全球」 外交部趙立堅：沒有共產黨就沒有中国

中美關係持續緊張，美國國務卿蓬佩奧訪問以色列時，表達了「中國共產黨對全球構成重大威脅」的看法，中國外交部發言人趙立堅痛批，該政客基於偏見和一己私利，大肆對中國污衊抹黑，並表示中國共產黨的領導地位，是歷史和人民的選擇，「沒有共產黨就沒有新中國」更是中國人的普遍信仰，直言中國共產黨受到中國人民的擁護和支持。

唔好意思借個位
回想返成件事,其實陳彥霖事件會唔會只係咁巧合....

唔你老母借個孭

好似答非所問咁既?

沒有共產黨就會有新新中國

那世界需要中國嗎？

沒有共產黨才有真中國

放過中國人啦你地 好嗎

中共是全球認可邪教恐怖組織

無人想要共產黨的新中國ok?

五千年前就有共產黨

咁國民黨係(n - 38)年

因為佢地主要提防d中蟈人同佢切割先

所以中國歷史得一百年

一時又話沒有共產黨沒有中國
一時又話中國五千年歷史
精神分裂

超on9，講到共產黨出現就會形成新大陸咁

70年炸

即係叫你毀滅埋新中國 。

調轉左呀？
冇中國邊有共產黨

投票決定你有幾受到支持咯，又唔敢姐

中計了

沒有新疆 就沒有禁閉營

咁咪好囉，有咩唔好各省自立

sor